kanoa耳機咩事！！！

無啦啦send左個email黎講到好似''汁粒''咁
跟住已經搵唔到佢既Facebook 同ig
YouTube之前啲片又刪曬
但apple store 又有kanoa個app dl
到底咩事
有冇ching知道咩事

官網又淨係得一頁 咩都禁唔到

Important Notice

Dear backers of KANOA,

Over the past 2 years you have joined KANOA on this journey to create something special. Despite the many challenges and setbacks, you have continued to support us, and for that we are forever grateful.

Unfortunately, we have come to a roadblock. We’ve summarized a chain of events to explain how we got here and what it means for you.
How we got here:

KANOA was born out of a passion for merging music and technology into our everyday life while doing that in the most natural way possible.

Before opening up our crowdfunding campaign, the foundation of KANOA was already in the works. Our founder invested the initial capital in KANOA, which went primarily into market research and a feasibility study designed by a large engineering firm hired to develop the product.

Year 1: Progress looked promising until the end where it became apparent that we were not ready for production; the product did not meet our standards and we knew it would not meet yours either.

Year 2 : It has always been our mission at KANOA to seek the highest of quality at all cost. Thus we made the tough and costly decision to start over and develop the product we had initially envisioned. Our dedication to our backers and their belief in our product pushed us to continue.

To catch up on a mostly lost Year 1, we began hiring more in-house, brought on seasoned experts to manage the transition into a new team of hand-picked engineers, and took greater control of the development of the product. Another costly endeavor, but our team included some of the most skilled and hard-working people. Throughout this process, being completely transparent with our backers became a corner stone of our culture, posting a detailed update every single Thursday since. We partnered with an excellent contract manufacturer who helped us make leaps of progress towards bringing the product to market.

Last week : We shipped some of the first KANOA earphones and launched our mobile app into the Apple App Store. .

Capital funding is essential for ramping up production. Unlike on typical crowdfunding platforms we allowed backers to ask for refunds at any time. This policy kept us honest, but also added vulnerability once we had made major financial commitments. Setbacks and some bad publicity, like reviews of non-shippable beta units, stirred our audience. Most significantly and to our unpleasant surprise, our investors recently backed out of our funding round. We do not blame them, but this was a pivotal setback since capital was essential for ramping up production.

Today : At this time, we are in negotiations with investors for funding, and also large tech companies on an acquisition, while prioritizing our commitment via KANOA to you. Unfortunately, without that investment, we do not have enough capital to stay operational while we find a solution.
What this means for backers:

As a backer you have played an integral role in the development of the KANOA product and company. We are proud of the level of engagement and passion you have shared with us every day. Our loyalty and dedication has always been towards you. Which makes it even more difficult to say that without the capital to fund production, we will not be fulfilling any more preorders.

While we are proud of our team for taking the company this far, without the necessary capital to continue, all employees have been let go; this means that customer support and social media are unmanned or have been shut down.

This is not the outcome we had foreseen, and with the quick turn of events, we are emotionally overwhelmed. We know you are disappointed, and can only ask that you understand that we genuinely tried.

KANOA was a small dedicated team, and we fought persistently day and night to make KANOA a reality. You can be assured that we are doing our utmost best to come back to you in the future with an option to deliver to you.

睇英文啦好唔好?

聽都未聽過

似係唔夠錢RUN 落去
等緊人泵水

就係英文差先上黎問

係已經冇人invest落去, 唯有收皮.
已放走所有員工.

咁仲有冇得回水

而家可以點做

你係KICKSTARTER?
ks多數都冇得回架喇..

我係係佢官網買 係第3批 上年9月買

scam集資 外國好興 完

Molamola 凍過水啦
咁多問題 早知一早退啦

Capital funding is essential for ramping up production. Unlike on typical crowdfunding platforms we allowed backers to ask for refunds at any time. This policy kept us honest, but also added vulnerability once we had made major financial commitments. Setbacks and some bad publicity, like reviews of non-shippable beta units, stirred our audience. Most significantly and to our unpleasant surprise, our investors recently backed out of our funding round. We do not blame them, but this was a pivotal setback since capital was essential for ramping up production.

呢段攏明就係屌緊呢個YOUTUBER。

自己未完成產品仲怪人唔做假數俾你，間公司好極有限。

RIP TO 無一早睇到上面段片而無退款的巴打

bragi用家笑而不語

退都無用
佢地有個Facebook group
早個月已經講佢地危危乎
連office 跟本唔存在
俾左錢既人就研究緊用credit card銀行退錢
你地試下

下？

CLAIM銀行呀你打算?

睇晒, 成件事好funny

個youtuber話佢出完呢個review 間野就汁左
點退得切錢

我自己用緊AirPods 等唔切
一年前睇到覺得好正 個時佢話會係下年年頭就出貨
諗住信佢 點知係咁推遲推到6 7月先出貨
佢係IG Facebook 成日update 近況 又見到啲packing 之類 諗住信得過再等下
點知佢冇啦啦send個email話佢地要汁 真係屌左出聲

點樣用credit card銀行退錢
唔係好明